{
    "creation_date": "2024-12-03 09:58:36",
    "id": 2,
    "nome_completo": "SEBASTI\u00c3O COSTA",
    "tipo_conselho": "CRM",
    "uf_conselho": "MS",
    "especialidade": "64",
    "num_conselho": "5508943",
    "nacionalidade": "BR",
    "nome_preferencia": "DR.Sebasti\u00e3o ",
    "identidade_genero": "Masculino",
    "cpf": "000.000.000-00",
    "rg": "345678988x",
    "data_nascimento": "1983-04-18",
    "telefone": "",
    "celular": "5541988738360",
    "email": "sebastiao@gmail.com",
    "senha": "68fe0d0ea3d198ad7164c4f46c1849c2",
    "termos": "no",
    "receber_emails": "no",
    "doc_rg_frente": null,
    "doc_rg_verso": null,
    "doc_cpf_frente": null,
    "doc_cpf_verso": null,
    "doc_comp_residencia": null,
    "token": "56ff093f00448d5d010f3809c301200a",
    "perm": 3,
    "objeto": "MEDICO",
    "status": "ATIVO",
    "anamnese": "[\"2\",\"4\",\"5\",\"6\",\"8\"]",
    "descricao": "cl\u00ednico geral \u00e9 um profissional de sa\u00fade que atua no diagn\u00f3stico, tratamento e cuidado de pacientes adultos e idosos, com foco em doen\u00e7as n\u00e3o oper\u00e1veis. Ele pode trabalhar em consult\u00f3rios, ambulat\u00f3rios, unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade, policl\u00ednicas e hospitais menores.",
    "descricao_html": "<p><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">As principais atribui\u00e7\u00f5es de um m\u00e9dico cl\u00ednico geral s\u00e3o:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Realizar consultas e atendimentos m\u00e9dicos\u00a0<\/span><\/li><li><\/li><li><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Diagnosticar e tratar doen\u00e7as, como anemias, infec\u00e7\u00e3o pulmonar, tire\u00f3ide, colesterol, obesidade, hipertens\u00e3o, diabetes, osteoporose, defici\u00eancia de vitaminas, entre outras\u00a0<\/span><\/li><li><\/li><li><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Avaliar o estado cl\u00ednico do paciente antes de cirurgias\u00a0<\/span><\/li><li><\/li><li><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Acompanhar o paciente ao longo da vida, monitorando a efic\u00e1cia do tratamento e ajustando o plano de cuidados\u00a0<\/span><\/li><li><\/li><li><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Elaborar documentos e divulgar conhecimentos da \u00e1rea m\u00e9dica\u00a0<\/span><\/li><li><\/li><li><\/li><\/ul><p><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Para se tornar um m\u00e9dico cl\u00ednico geral, \u00e9 necess\u00e1rio:<\/span><\/p><ul><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina<\/span><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Dois anos de Resid\u00eancia M\u00e9dica em Cl\u00ednica M\u00e9dica<\/span><\/li><li><span style=\"background-color: rgb(255, 255, 255); color: var(--m3c11);\">Aprova\u00e7\u00e3o na Sociedade Brasileira de Cl\u00ednica M\u00e9dica (SBCM)\u00a0<\/span><\/li><\/ul><p><\/p>",
    "valor_consulta": "250.00",
    "resetpwd": 0,
    "last_update": "2024-12-04 10:48:32",
    "certificate": null,
    "tipo_endereco": null,
    "chave_pix": null,
    "do_payment": 0,
    "nome_clinica": "",
    "payment_link": "",
    "prescricao_sem_receita": 0,
    "beneficiario_nome": null,
    "wa_notificacao": "",
    "gerar_financeiro": 0,
    "valor_consulta_online": 20,
    "duracao_atendimento": 30,
    "certificado": "'{}'",
    "inicio_ag": "09:00:00.000000",
    "fim_ag": "21:00:00.000000",
    "perms_adicional": null,
    "google_agenda_link": "",
    "google_agenda_sync": null,
    "disponibilizar_agenda": 1,
    "tempo_limite_online": 45,
    "tempo_limite_presencial": 120,
    "grupo_especialidades": 1,
    "age_min": "18",
    "age_max": "90",
    "permitir_meet_incorporado": "0000000000",
    "session_online": 0,
    "first_ping": "2024-12-03 10:17:15",
    "last_ping": "2024-12-04 10:48:32",
    "esp": "CLINICO GERAL"
}